寧願全港攬炒都要守乜撚wto指引，你都痴撚線

藉口嚟啫，要封支衛講咩佢都會封架啦。

有錢人攬炒？

開槍打人射眼又唔見你跟指引

都係果句，柒婆有心借病殺香港人

靠政府封關真係蚊都訓，抗疫如抗爭，靠手足更實際

WHO

有錢佬走撚哂去歐美啦

屌, 用埋D咁 7 既藉口

你聽佢吹啦, 人哋美國、意大利有冇聽呀